[11-01-2018]股市直擊+波神信眾區

挑, 個市邊度識得跌

無所謂啦，你都係要改切極頌友

除左切極頌友，仲有無其他名提出？

粒eth 射佐12個鐘都未射到

男灌切完又賭

大佬啊......

王者隻鎧入落傳說之日
就係4C 打丁之時

睇完乜鬼天凡個post 原來真係咁多傻仔

hsbc ho scary

大貓

你估個個都係你咩

700 都發債

又話升既

有幾GING

積極抽水

Monkey sir又恥笑我.....
之前果浸你個倉uffl....

真係唔明佢D 圖

我用既工具你地都唔明架

GAP DIE LA BC
REFUND ARRRRR

定d黎

BC當跌散紙啦

BC when teach me fry stocks

打野坦克戰士
單挑有被動加成，得閒可以執對面打野幾個頭

U teach me eat lui sin.....
Me want ghost girl...

BC又撚人

175日線個形態係咪

無put 到佢

追沽唔怕遲

2382 痴左線

尼隻野好興反夾你...

3個幾月時間黎做呢個樣
博佢2或3月跌得多過大市(in %)

手機返生

1.0

力盡未呀BC?

無貨

打大交

爺西領軍

wa

爺西企唔穩3400係定律黎

gap die me

qq 飛車飛落街

杜拜金莎軒錦標（1200米一級賽–泥地）：翩翩（蔡約翰）、積多福（苗禮德）

試下繼續用白粉萊...

有冇傳...

切惑，切完珍寶，
切鷹，雄？
武J童子

388都係

1548都係

別人 笑我太BC.....

小注put好唔好

Put 左拉

幾千蚊put 張 中左可以快樂打J

跌

淡友開飯啦

uniqlo

🐶鐵...

性交太少

中左食大餐拉，仲打丁

平保

跌得幾多....

is🐔

19823見

垃圾

港女跌幾十點 個股跌到四五百點咁

日子好似話落290?

無左之前位清吹奏好似準左D

中華盛世打吡放快d
頂到尾就算佢叻仔 頂唔到當幫時時精綵做步速

All in 板雞

總有一日上五萬

無左紅盒狙擊就真

傳說MO DUCK閃問號...直接D7

究竟美帝定港女上五萬先

要比錢個個唔比錢
目標己達

上證
巴基之星式後來居上

唔撚怪得老麥要夾fuze tea雪梨茶....難飲到屌....

今日配咩？

可能已經比左

板雞....

fuze tea乜味都係極難飲

老麥快d出返黑椒漢堡 無撚敵

話左冇比錢比人踢出谷

玉子將軍先係冇得輸

我屋企附近d老麥愈黎愈鳩
早餐漏薯餅 叫精選早餐佢俾三塊熱香餅.....

上簽打疊...

x2

轉頭開多個acc比錢

雖則小時圖好似冇咩大反應...但國M30咁樣行個收縮盤即市真係運仔有限....

想開mic 瘋狂屌柒班弱智

ok put

咁冇計啦
幫就幫左
要死唔通唔比佢死咩

有D 老麥仲係用舊式排兩條隊
有時經過見到夜晚得一個COUNTER 但排到出鋪咁滯

今日冇做倉 11點3去撚左買板雞SET*2 板雞走醬FUZE TEA走冰 加細薯 頭先食完 下晝先望下有冇位做

兩杯FUZE TEA飲一啖倒撚左落廁所....唔係難飲咁簡單....

老老實實 老麥新年福堡 到底係邊撚個天才諗到加塊薯餅再淋黑椒汁........簡直係天才

正到仆街......

未試過
試下先

係幾正
法國苦巴好鍾意黑椒汁

新年先啦....而家冇

Agger

安格斯堅正，次次去老M都食，巨無霸is G

星期六Ｄ馬水到呢
得飛毛腿同上簽可以睇得下

bigmac快D轉返做$24 OK?

葵涌老母5班1檔 皇仁大師返3班1000 龍城勁將已經到位 上簽 都靈紅星

泥地唔參與....唔識買

上簽多數都唔會買 肯撚定熱到透....

近期真係DOR JOR HO DOR智將

W1.2P1.0

不知道有沒有已知用火

關於這個小小的改動官方並沒有特別說明

是剛剛打幾場後發現的

抱歉沒截到圖不過玩個一場後應該就會發現了

說真的 官方滿細心的

畢竟「閃自己隊友問號往往是戰敗的主因之一」

包容

騰信好野！

升

xrp 跌左好多

腰斬

之前開唔到acc, 好爽

返黎縮多半粒鐘收陽身......上落唔多........打FGO算數

沽QQ頂大貓
D7Bigacc

5仔is god

BC LOR

BC👉🏻🐔

馬會條龍長到

BC跌散紙啫

無啦無啦

信心保證咁快試得閘

頂住頂住.....落唔到

又要上過去

經典一哩任人魚肉.......睇下邊隻敢同當家精選砌過.....

幾時至真力盡?

320

你地飛晒出黎抽ＢＣ水
係時候ＢＣ又赢

問過屎神未?

明明紅燈轉眼.....

升笑廢淡贏
跌SC5仔贏

BC升跌都贏

BC wins all ga ma
洗乜講

我笑左一萬典廢淡....但最近都無笑啦....
因為....

即市m30三角形盤....上攻下破都係買即市殺大波幅.....每日即市廢淡求奇屌張282沽過下癮15點止蝕....勝算一般 娛樂性質

BC都做埋廢淡就唔笑自己友
好似係

.唔好me
唔好破壞我既童年回憶啦好嘛

成也爺西
敗也爺西

最撚怕就係呢D即市收縮盤.....同早幾日果D發上發落比即市操作空間少到........

呢幾日玩食雞
感覺上幾悶下

玩個股有肉食，不過我今日都企左係到

飛鳩抽唔到黑貞 仲悶........

又唔跌，又唔升上止蝕....

sc941 下月 82.5

咁近....

小注

時間已經換成空間

我就唔係咁睇了 區間盤係時間換空間 收縮盤俾位你買上落....望望國M30即市三角盤 小時圖壓20線.....動力不足症狀明顯 純即市而論都冇咩進攻空間......

純即市 同後市無關.....

今日斷左.... 無得連續4日有得食

飯都未得閒食，仲做緊野

行啦好嘛
就訓著啦

PERPETUAL JOYANCE 駿明珍寶 V229 093 +5

仲有得近 贏就難講 隻馬我最後以為垃圾...點知愈跑愈屌....今季同隻軍歌都好帶挈.....

屁孩BC

274 收手....哂氣....

大貓行完
下隻又係到

廢淡

D

N連升

D7U

又升
d股又跌
me is zero

屎神何必呢...
多錢都唔係咁玩法

間唔中都有炒下細股幫補，但大信心講親出黎都燈

收手啦

1299

升勢好好

反覆尋頂

尋日所以人都話唔會13連升

QQ跌11蚊都頂到綠色收市

5仔

升足365日

過左今晚9點半就多成億洗都唔知做咩好

唔洗再左賭右賭

首先打辭職信
之後聽日準時返工

可以係公司附近買間屋,以後返工可以妟d起身

中左一億梗係番去坐喇

我估我就算有好多錢都唔會唔做野，太悶
可能會搞好多唔同生意出黎

請停止ff

有錢梗係做公務員

首先要僭建

無錯 做官先可以犯法

胡仙咪一樣得

難分真與假
但只睇下個交易日無咩意思，感覺係

Kelly....

我睇咗5日10日同15日...

你知、我知、單眼佬都知.....

請試分析上兩次RSI 過70之後發生的。 （15分）

一叔成交就無好野

經典帝國 穩~

會回返落70下面
100% chance

最多上到去 100, 最多跌到去 0

又話穿310。望穿秋水都未撚穿。

目標320
不過食左3千點，呢幾百就由佢啦

今朝穿左一下囉，咁都唔心足？

利申:果個係日子

講真Ali 演Paris 會唔會太正

唔會，啱啱好

大屍十個都唔中

簡少10個NUMBER

哇...半注中

下round繼續

中！三個字

17個number
一個都唔中

黎緊呢次貼定飛等我參考ok?

中兩個...都係$0

買左40,4條飛都中

紅盒用牛魔王

升到悶悶地不如叫BC講下女....

嘩, 中撚左mark 6 條友係咁買油

牛仔不停加防血係好難死

夜期

OK PUT

31165-1

隊佢

14 lin sing

68 gun jor
燈下RB先

做到20連升下個月唔打丁

姐話點? 之後升定跌?

見你開左盤，好想20連升

打漏左得唔得